生咗個女之後受盡奶奶鄙視

知道性別之前又話要請工人，又係咁煲湯比我飲
知道係個女之後就冇咗件事
見我啱啱好返無耐 又呼呼喝喝
好似唔太鍾意個孫女
老公又唔肯幫手
成日叫我忍
做人好攰

連搬出去住都做唔到仲敢生

啱啱喺東安街叫雞而家走唔到

幫定樓主講：借人ac開post

我係奶奶呀

有水準

無人叫你生

生女咪仲好 又得意

樓豬雙性人

樓主PIN THIS

單性繁殖

現今香港做女高貴，做男低賤呀

樓主奶奶脫晒節

食咗雞髀未

幫定樓主講：逢星期一三五先做女人

樓主知唔知自己叫🐔

啱啱出冊，你問我答

可能出冊完唔係叫雞 而係做雞呢 咁奶奶唔鍾意都正常 都唔知係咪佢個仔嘅

呀你老母哩埋喺度食雞髀

幫定樓主講：兩公婆共用一個連登帳

Done